半年啦！已經無心機再溝第二個女仔

fg出來做野就來一年啦
分手已經係半年前嘅事

直到依家我仲未搵到一個適合或者想去馬嘅女仔

所有精力都投入曬工作
睇下連登 與世界接軌

唉 好掛住讀書嘅日子
就算無女陪都可以日日同豬友吹水
hehehaha 又一日

係囉 啲仔呢？

翻工ga嘛 屌你